【咪中警犬假新聞計】催淚彈喺邊到射唔係重點

重點係無論高處或地面射上更都好，粒彈咁撚高跌落地無砸射死人
可以澄清，但唔好畀警犬引導到大家思考方向，否則則會陷入無止境嘅假新聞泥漿摔角

打錯晒字

重點係無論高處或地面射上天都好，粒彈咁撚高跌落地，一樣係砸得死人

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)